廢中既whatsapp/we7實有個「xx同學會」既group，扮後生。

發唔發覺d中坑個whatsapp / we7，硬係有個group叫「乜乜同學會」

幾十歲人扮後生。

北上同學會

你大過變廢中都一樣架咋

過多20年你咪又係咁

我見我老豆老母用we柒
搵返幾十年前d同學
有d移民左 有d發左達
之前有個發左達仲請左成班同學去美國

同扮後生有咩關係
即係你就可以用呢啲通訊APP，老咗就唔得?

我指用「同學會」呢個名。

幾十歲人，同乜野學

「同學會」只係當時到而家為止，一個比較恰當嘅用詞啫。

係呀，2025你點睇

你冇讀過書？你唔會成長？你冇同學？

咁應該用咩呀
你講啦
post過去Facebook，叫啲廢中跟你改嗰個啦好未呀？

同學會不嬲咁叫架啦
咁都好攞嚟講
我唔該你成熟啲啦

就係已經畢左業唔再係一齊翻學嘅同學先叫同學會

咁都關你事

樓豬係咪性生活苦悶

不嬲係咁叫
正式社團註冊都有人用
係你見識少